如何確認曖昧對象唔係牙籤仔

拍拖前又唔會搞野
就咁睇又睇唔出係咪牙籤
又無理由無啦啦摸鳩人條jer
到搞野果下已經太遲恨錯難返
正式拍拖前你地係點知自己條仔唔係牙籤？

勾引佢 用腳hi佢條賓周

你諗下點樣比對方知你唔係黑鮑

問下佢: 你粗d定我粗d

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌你老母乜我哋個樣似間尺咩，想知咪直接除佢條褲渣落去囉，又要做雞又要貞節牌坊，中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會問人係咪牙籤仔！

巴打平時壓力好大？

Cls

劇透俾人屌得多

男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，唔撚係男人黎，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出!

我都想知。真係好重要!

幫佢打下飛機咪知

呢位兄台咩事咁激動?? 被人講中咗牙籤仔?

未拍拖之前咩行動都唔會有， 咁應該點做

牙你老尾，我屌到你反枱都仲得

試吓借啲意試探下佢

例如食完飯拎支牙籤俾佢，睇佢會唔會好大反應

好呀，屌到我上天

送條緊身運動褲比佢 然後約佢去做運動 再引佢扯旗

淨係知肥仔多數短鳩

所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價

屌 你地去屙尿嘅時候咪順便望下佢係隔離尿兜幾大條囉

我確認我16cm大jj 同我曖昧好唔好

開個話題關於jer既 話自己個朋友嫌條仔jer細飛左佢 反問返佢乜條jer大細真係咁重要咩 引導佢講埋佢條jer jer jai

女仔人家主動講呢d……

因為佢就係雞，仲要係最下賤嘅雞，十蚊無限Q都無人要個者，中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，個閪生晒蜘蛛網無人屌啊!

牙籤唔代表短
粗撚唔代表長

男人老狗 咪大家一齊去廁所既時候 偷睇下咪得囉

同如何確認對象唔鬆池一樣

事實係你有外表/錢/樓一樣有高潮

扮咩矜持

18cm 得兩分鐘點睇？

劇ching一定係被人hurt得好深

點睇？咪用隻眼睇囉屌你老母，定你想連燈仔開個屎眼比你呀含家產！用吓你個撚頭諗吓嘢先回啦死剩種，定你老豆當年叫隻賤雞射少咗個腦比你？

睇手指長短就係.

唔係韓國人

Hurt得深晤撚深我唔撚知，但佢係問得on9，好人好姐暖乜嘢味，想知條仔係咪牙籤咪直接除佢條褲，好似含得撚橡皮糖含落去囉，退一萬步講就算佢係牙籤仔你都腿張開比佢屌嫁啦，點解呀？因為你就係賤就係雞！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！

鼻大＝JJ大

攬到佢實一實, 攬到佢扯旗
feel 下

先引佢扯旗 再有技巧咁扮唔覺意摸落條j到 親測有效

五毛鳩Post 請拉

拉

雄性人類除咗jer仲有咩可取

前仔又短又幼，現仼係佢2至3倍

食太多牙籤仔定啦
有牙籤恐懼症哈哈
係太鬆定人地太細
夠緊致既要怕牙籤

夠緊齋收縮都可潮吹
鬆既用枱腳都無感覺
好多嘢要試左先知架

同佢行街 跟住拎條窄身褲話靚叫佢試（緊身褲太明顯）
試完你咪知

不過有啲仔扯完大好多 唔洗咁快灰心

送條三角泳褲再約佢游水

2019新潮文

Friend前性行為

同佢講 想撩牙 睇吓佢咩反應

垃圾Po 都上到熱門

大家一齊去尿兜睇下邊個長d

唔好出廢post好無

巴打咁激動
唔通係

我作為巨龍一d 都唔激動

點都要扮吓既

攬就會扯?咁易扯肯定係青頭

中

睇中指長度
x2 = jj 長度

說話唔係咁講
男人拍拖前就睇到條女大慨波地點樣
雖然都可以裝假狗 但起碼都有個慨念
女人呢！女人點睇！
上到床先發現係牙籤慘過食屎

所以絲打
我懂你

mirror個jer?

6-7cm直徑大約1.5cm
利申淨係摸過冇扑過
留返個處俾又大又粗既老公仔

當2.5倍 都好誇張
當之前8
即係呢家20

啱啱睇完把尺，原來佢得4-6cm高估咗

邊忽慘
唔係話現任十八廿二咩

P.S. 回正題，睇鼻係幾準架其實

錢

潮文

牙簽仔嘅定義係咩
有冇一個大概範圍

真，好似每肥5kg條撚就短1cm

搵朋友FC

你呢條死臭閪真係唔抵幫

屌你咩 我瘦撚咗30Kg 又唔見我長番6cm

有個牙籤係到

佢講緊係個肚腩減細左 個肚遮住果啲咪露番出嚟囉

巴打係咪睇得太多啤梨晚報

咁要測試條女咪好貴下

休息 休息
食飛煙先

h

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

都唔一定
睇下樓主有幾索
同埋攬o個陣有幾挑逗
樣靚身材正好誘惑攬極都唔扯
一係定力好足, 一係勃起障礙.....

屌你啤梨

其實牙籤仔定義係咩？

要短過幾多cm？

有幾難，上佢屋企裝個cam喺佢廁所咪睇到.
睇完記得拆番

Hahaha

你實喺黑鮑啦

makes sense

真潮文

唔緊要，比定呢條片你啲曖昧對像睇。

同手指差唔多。。。

係咪你條女被劇透，未同你仆就知知牙籤仔所以唔肯同你仆，搞到你嬲嬲豬

1. 安靜謙虛
2. 高瘦

識以前有個女仔又係成日諗呢個問題。。

你條女試過我唔係就得啦

俾我含完，我話你知

我真心明白

當你滿心歡喜同條仔搞野嗰陣
一拎出嚟係啫喱賓周
你冇睇錯 係啫喱賓周

幾晴天霹靂

估唔到佢1米85高，條jer可以咁撚迷你

手已分
不過係佢帽我
祝福佢下一條女

崩口人忌

係咁嘅話 我條撚鞭撚死你啦

扯左？

笑撚死

得16行開啦

你睇連登個個都話自己30cm 啦 結果...

啫喱

下

lm

有得用10cm身高換10cm長度都唔錯既

比我屌過都話大wo話屌到上肚臍位
30cm你食得曬咩

我想食

no homo sor

你個名咁 一定係好似蜜蜂咁幼啦

咁你就好似紅豆咁幼啦

又軟又短

係咪對住你唔吸引所以先軟?

佢係啫喱賓周
你明唔明呀
我隻中指都長過佢條j
佢已經扯左

仲有 雖然我唔係國色天香
但一定係順眼個d
唔會冇吸引力到咁呀嘛

Cls想像唔到點樣短過中指

我而家對高ge男人好有恐懼
好驚一除褲又見到啫喱賓周

好彩之後未遇過
仲有個係巨龍 好撚幸福
真係要婚前性行為
DNLM如果結左婚先知我真係寧願一世玩假鳩

同佢一齊痾尿個陣裝下隔離尿兜咪得囉 你弱智架？

樓主我教你，你當傾閒計咁傾，當然要講到自己好保守咁，你問個男仔 對性有咩睇法? 跟住同佢講自己唔睇重性，又話自已唔會因為大小就分開之類既說話，跟住問 咁你幾大? 佢話大既，到時發現真係大，咁ok啦，如果係細就話佢講大話飛左佢，如果佢一開始就細，咁過幾日是彈揾理由飛左佢啦，利申9up

搵個男fd 同佢屙尿

幼到頂唔順咪即刻著衫走

鼻大

一齊去厠所

直接同佢講想驗貨